平日唔跳唔緊要 今日都唔跳你仲同人講你抗爭？

跳閘呀屌你
平日細膽唔敢跳都算
今日都仲唔跳你有咩資格講你出過力